我皇占士終於滿血返嚟

就算傷左一段時間一返黎就拎準三雙戰績
簡直就好似一個鐵人痴撚線

慢左好多